幾歲開始接受到自己係蠢人

一直都接受唔到

你有幾蠢？

快自接受啦,自從我接受左之後,成個日開心曬,日日都笑住咁訓醒,精神都好d,健康d, 丫hi

dse <25分

接受唔到

可以講下點解突然覺得自己蠢嗎？

咩都唔識，讀書又廢又冇其他技能

你想要咩特別技能？寫輪眼？ 好多牌可以比錢學考，慢慢來。 我見好多公司高層學歷不高，degree not big 3，努力進修增值自己都可做到高層。 不要灰心。

做C Fu， 揸Van仔一個月3,4萬，多過好多坐Office的人了

以前年代有得讀u已經好勁
依家9成大學生都係地底泥

聰明人會識得證明畢氏定理，你係蠢人唔識證明，但唔緊要，唔識證明咪接受咗a^2+b^2=c^2佢囉，記實佢，接受多啲聰明人證明咗嘅嘢，社會總有一日需要你使用呢啲工具

我都準備要炒midterm

聰明人先識用
蠢人記晒佢都唔識用

接受自己蠢已經叻過好多人
未出黎做野之前我成日都覺得
邊有人會咁撚on9
但事實證明比我睇社會真係好撚多on9
分分鐘搵三五萬都可以有on9仔

唔知點解啲人成日講是非果陣可以FF埋人地諗咩。一路聽一路諗（吓，佢有咁的眼神咩，佢有用咁的語氣咩?）

跟著仲要教人點做（男教女），例如話邊個係狗公，唔好聽佢講，之後自己又同條女講黃色笑話。

痴線，仲要好多人都係咁，得我呆左聽佢地講人心理。

愈大個愈難融入呢個社會個個都係伽利略咁。

出黎社會工作+創業3,4年後就知道

以前成日覺得好撚醒只係唔勤力讀書
最後發覺自己真係蠢撚到隻閪咁 , 根本就係學習慢 接收差 轉數低
同人相處又唔好

事實勝於雄辯 , 睇下自己有咩成就有幾多錢就知
那怕只同人嘅對話同相處 都睇到自己係咪蠢人

利申: 已接受 所以低調 出少啲聲 做個沉實嘅人 都唔做個大聲懶醒嘅豬西

我都係 廢到仆街 冇錢冇樣冇學歷冇興趣冇技能冇專業冇朋友冇拖拍冇目標冇人生意義

聰唔聰明睇你點介定，唔好妄自菲薄

好多成績好/人工高嘅人會缺乏咗啲你覺得係常識嘅嘢 即使佢哋做嘢可能好醒目
所以同佢哋溝通有時會覺得佢哋on9
但喺嗰班眼中人你先至係on9
明明揾得少過人又要自命清高 孤芳自賞咁

你不如假設我講果d傻鳩係Elon Musk
笑撚死

最蠢係信老豆老母話讀好書，有得坐office涼冷氣舒舒服服返工，其實依家都係得萬幾兩萬
反而學門手藝，裝修好風火水電好，做得耐仲好賺過office, 仲要稱得上專業人士

冇知識冇技能冇手藝